[冇樓+父母唔俾帶異性返屋企] 拍拖去邊好？一人一個拍拖地方

夏天又來啦，唔想化哂裝着得靚靚但一出街留多陣就出晒汗！

**唔好淨係行商場，行嚟行去都係嗰啲嘢亦都唔想去買嘢

唱k

百佳

Cafe